(緊急求救) 停車場上落彎位窄，有咩技巧?

小弟新牌仔，只求安全駕駛
但個停車場係舊式，位比較窄，特別係上落另一層既時候

有無一招半式可以傳授?

無限感激!

偷位

8000轉 兩米車

攞多幾手

點樣偷位法?

例如我要轉右，係扭右之前扭左
定係我本身要成架車靠左，之後先扭右?

即係先轉右，之後再後車扭左，再前車扭右?

in out in

請指教

類似係臨入右彎之前貼近左邊少少，轉之前再轉一下左之後再扭盡右咁
左邊車頭預多啲位右邊就自己睇住窗邊過唔過到，太貼就回返少少軚

嗰陣第一次出車喺停車場玩泊位上落玩左成個鐘，練多啲就會捉到個感覺邊個位要開始偷定位架喇

明你講乜但做就好難
多謝巴打先

偷位唔怕偷盡啲 轉右就早啲靠哂左拉直架車再轉
但係咁做要冇車阻住 舊式果啲 轉灣位再泊架長車真係
唔好怕玩多幾手 最緊要唔好心急 唔掂後哂車再入過 阻住後面say個sorry囉 正常人都明既

同埋新牌果陣成日太早入灣 要靠操熟啲自已架車

其實夜晚有時間 真係可以自己落停車場練下 練既唔淨止係喺呢一個場 係令自己可以攞位攞得順手 熟悉部車多啲

初頭拎到牌個陣 老豆日日叫我自己係停車場練起步 泊位同轉彎

好多時都係靠經驗去轉 做得多就熟

右轉就靠到最左，比平時遲少少轉，車頭盡量拎貼d, 唔好hi 到側邊車門

利申，第一日落車場就hi 花左側邊

但又好易撞到車頭喎

Chok一chok，Bell兩下，搞掂

見過巴打教開車頭燈睇燈影

每隻灣都落車望下##fatc

一開始咁做最有效，好多時以為唔夠其實仲有大把位，反而另一邊rr夠位，落車睇清楚記熟，俾人笑下好過hi 花

巴打一樣，過幾日hi 埋另一邊

同巴打一樣俾老豆叫左落停車場特訓左幾晚斜路起步轉波入彎同泊位，第一次覺得同老豆關係close左好多咁

Drift

呢招work

去地獄停車場訓練 成功之後上落停車場要幾快有幾快